開心速遞（69）傷心速遞之尚善崩潰記/不要垃圾賓穎主題曲

CREDIT： KFC巴打

阿滕喊成咁唔忍心睇今集

等睇KCxHELEN星期收視

滕寶寶

名乎其實既因愛而走

可以考慮下做70嘅名

愛的替身

潮偉都好慘

博士既啟蒙老師 - 善姐

潮偉都好sad
但大家姐當初因為以為係金城武先咁快開始

點解要咁對佢兩個呀

lm

唔係太敢睇今集

大家姐

但偏偏當局者迷

無收視?????

之後可能輪到博士點醒返佢

24.9

睇返大家姐嘅開心樣

23.9

24.9 點解跌咗
因為成個星期都好sad?

因為長假

大家姐咁硬頸

KC個禮拜喎，唔係放星期五咋咩

洗返博士腦

唔係清明個禮拜？

默默地我誠惶誠恐的愛
我的今天
無疑就是他的替身
問問現在為何一起
是你為了找那從前
讓我代當天失去的愛

譚詠麟依首歌啲歌詞好中

星期日無埋收視

果欄有疑似強姦戲收視即刻上升

應該係3月26至30號

有FYY無辨法

估計單集應該KC魚蛋扑頭最高

唯有寄望下次報收視高返啦，開心速遞收視報捷最重要

開波

之後

如若非心所愛 好應該婉拒
無謂接受我這一份愛

海市蜃樓的幸福
何世傑編劇

屌，咁到輸俾果欄

諗返都忍唔住笑
希望下個禮拜升返

冇所謂

FLAG

個標題sad到……

On9安

扮冇事

潮生個心有幾痛

傷心速遞

有博香蓮輝應該OK

點解要係咁立flag

安仔幾型

on9安好靚仔

皮褸安

編劇被屌倒數30分鐘

安仔一家自拍原來係呢幕

同自己中意既人拍拖 但佢係咁係你面前講另一個男人既名

簡淑兒

原來就係呢集

收刀片

我屌呀

最大敗筆就係搵人造人扮大家姐後生

講一世大話

講一世

簡兒

個大話想講一世

扮金城武成世

佢唔笑既話 其實都還可以

好sad

永遠既大話

周圍都係特務

正wo

整容

寧願阿滕自己扮返
阿滕學生妹 諗起都

群腳安好正

用ah7好唔好

去到咁遠

簡淑兒都唔係咁差啫
學生妹look都幾掂

一笑就膠樣

隔離條女件衫買錯size?

係黎派膠

整容個個都掂

急屎 真係好急

通便之握

又FF

虐心速遞

淡妝其實幾pure
不過唔可以笑.....同無對比圖

on9安得呢啲時候醒

有無簡兒bb gif

成日ff

其實唔出奇 香港依啲地方應該會有特務 特工之類既人

又ff

用邊個都好過佢

時空穿越

癡線

又跳線

Dllm

出汗運動

唔覺 覺得佢個糾強姦殺同大家姐好似

半個鐘uos！

咩料

做mud9

變笑片

潮生

文傑

阿滕老左既look都唔差

ff無極限

???

阿滕隻眼太多閃粉

大家姐集集都ff

FFTVB

真係痴撚線

作家係多幻想啲

行雷

後面三條仔

一番一萬

三條仔

又sit

煮麵

GAY

安仔煲湯都識啦

麵都唔識煮

00子孝博士
00

真係阿四

大家姐明顯係尊登輸錢

凌凌真係好似新抱

安仔對住佢阿媽係比較kai

00幫廢老根dup骨
好女婿

500萬

癡撚線 500萬

3p

爆咪

好有錢

一早嫁左入嚟

嚇親人

大家姐有成千萬

越南盾咩？

on9安

廢安

蜈蚣

ON9仔

好On9

外孫新抱

對唔住媽咪

安仔派膠一流

預告同正片永遠唔同

on9安咁無用，等00照顧佢一世啦唔該

唔夠呀嫦有錢，唔驚訝

原來咁有米

梳化三兄弟

個個等分錢 佢為左個幾千蚊

佢之前同老何預支版權費都預支左500萬
佢有幾千萬甚至一億身家應該唔出奇

數百萬當係碎銀

咁多年收咁多版權都唔小錢

一個作家一個儲遺產
點都貼地啲

之前仲要借錢

this

安仔好可愛

因為有00係到

儲遺產

大家姐成日懶醒，未問清楚就覺得佢係金城安，聽人買張機票，就話要跟人走佬

富可敵國

00一個讀law既有錢靚仔，咁得閒坐係人地麻雀台幫個廢老dup骨
係愛呀安仔

想睇00病咗要安仔照顧

武下話

遠房親戚

一關金城武事就智商急跌100

好耐無睇
即係佢唔係金城武?

反左面啦
得安仔度嘅先係屋企

我驚00會加重病情入廠

轉major啦

阿嫦職業就係遺產繼承人

趴係度後入佢

係要俾啲挫敗大家姐啦
但係好撚甘

Yes, 打錯

唔係

已經唔記得左阿嫦點派錢

但00應該會因為感動最後都好得番
00:安仔好關心我呀

真係cls

行老爺政策

好似話係同佢之前一齊做嘢嘅特務

其實我唔係好鐘意滕個角色
都幾乞人憎好多時
成日搞鳩安仔 由安邦想一齊果陣佢已經出手 雖然係邦冒佢名先
但佢好多方法可以踢爆唔洗係度做小動作

而家又係
我係度諗如果連登仔有個咁既老母 而你地係安仔
係咪會日日上黎開po屌自己老母好撚專制 好撚串 好撚仆街
叫埋其他巴打一齊屌自己老母

又港女上身

屌你個名

淨番15分鐘就要黎料喇

打安仔喇

同居

邊個係阿嫦

群腳仔

廢老錫00多過阿孝

打安仔

真摑

打得好

愛回家

安仔

細力啲喇

14巴安仔?

每打一下我都好想喊

紅哂

打到

勞麗嫦

9把

加音效

紅哂塊面

紅曬

以後冇得對唔住媽咪

媽咪

紅晒

塊面紅晒

打到面都紅晒

面豬仔紅晒

塊面紅晒啦

真打

掌摑combo

打到紅晒

好多巴

打到塊面紅晒

真打？

十四巴

14巴港媽

真係14巴啊

媽咪啊啊啊啊

打咗

打到紅曬

母愛

安仔真係好on9

堅打

安仔影帝

上契

繼續賣廣告

正喎

打咗咁多巴 安仔應該有得上位

乾弟

得罪講句 安仔絕對抵打

堅打架喎

應該隻手搽左野 d聲唔多似

契弟

安仔紅都面晒

咁樣浪費咗啲錢

心痛死
快啲搵00

佢一路打我一路笑

阿滕之前好似話真打

煩膠勞麗嫦

其實真打好過假打
安仔交到戲喎

首BGM

留哂遺言咁

姓池嗰個

聲係配

但真係打到紅哂

一鏡到底打完，大家姐仲要講多幾句野

一陣講錯野，NG！

一take過愈打愈紅 唔會係假打啦

驚到手震

依啲位唔真打反而會變到好假

咁老仲想要桃花

根叔的天空

心痛死

大家姐不知幾正

講過真係打落去

又美麗

研究池美麗

上個月唔記得睇邊度 係真打 一Take過

為效果，犧牲小我

仆街廢老

想屌

新人真打易入戲嘛
就位就情緒咁易咩

cls呢集笑下sad下

阿滕係打左幾take

大家姐可唔可以拍返正劇

嚟料啦

黎啦

來了

大家姐要著對咁高嘅鞋

好似真係NG左幾次

好鍾意睇廢老根撚阿孝

笑中有淚

話有ng呀

鬧交啦準備

咁樣中伏

又嗌阿武

崩潰

潮生又真係好難做

佢無論外貌定演技都值得拍正劇

molamola

屌臨尾五分鐘黎料

潮：你FF少陣啦

潮生唔好講錯野

爆真相

呢個大話講唔到一世了

好過睇大塊田

唉 講唔講岀嚟都好辛苦

體你吾島

唉要爆了

估你唔到 睇你唔到

估你唔到之後又有個睇你唔到……

嘩

古理唔島

潮偉

唔好啦

想睇鬧交

佢兩個角色都好sad

死左

潮偉整容前
所以要包住塊面

潮生冇後生

致命復活 Mode

咁潮生幾多歲?

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

兩個都係特務？

唉 明明佢以前坐正 點解而加剩係做處境劇
以前套十萬噸真係既索且正

點解要咁對佢地

崩潰啦

死左 好過搵麥包出嚟

阿武

死左啦

喊啦

oh shit

想為阿武做啲嘢

潮生以前都係特工？

但我做唔到

阿滕

好慘啊大家姐

點解唔可以放低阿武同潮偉一齊

係街喊左 未試過睇處境劇睇到喊

Yes

預告出過
情緒好似差少少

喊死

點樣係街睇？

遊生d戲真係

牙滕好戲到

好hurt

好好戲

好慘

潮生唔識講野

d戲

冇愛過潮生

咩處境劇黎

善b唔好喊啦

阿滕演技

我冇中意過你

阿滕演技大爆發

好慘阿

又真係幾好演喎

阿善好好戲

大家姐：屌 我副身家派晒

潮生真係全劇唯一好人

好想睇佢vs大小姐鬥戲

算係咁啦

好戲到

正劇嚟

咁點解佢一定唔喺個名單度？

劇情突然變得咁認真咁慘

爛了

點解要愛廿年前既幻影都唔愛眼前人

蘋果

好撚心up

請問點解八點鐘劇要做埋呢啲咁嘅劇情，好唔輕鬆

我無愛過潮偉

邊個編劇咁黑人憎

何世傑寫嘅故事

點解要驗dna

哩個拍攝手法

安仔仲摸緊塊面

安仔塊面

唔好走

一齊只係大家姐以為

感動過鐵達尼

我冇愛過潮偉

唔係呀武，安仔唔係佢個仔

證明自己唔係阿武

唔係安仔老豆

證明兩個係唔同人

冇愛過潮偉

金碗筷都三十幾萬……

點解處境喜劇 可以有咁高戲劇程度
姐係個背景故事同人物刻畫相對上係深

證明佢唔係金城武

好想喊

滕麗名啲戲

驗左咪知唔係親生父子

痴猛根

呢集變左9點半劇情

潮生
無中意過潮偉

因為
安仔係善同金城武生
而潮生

衰仔淨係驚再俾人打

以前每集一個誤會

安仔係都要派下膠

之後兩套太廢

個個角色都好立體

好撚hurt

當正劇做 好過誤會到完場

冇留意開金價 金飯碗三十幾萬係正常價?

痴線 啊滕一個人solo左成集
真係好犀利

阿滕真係好戲到 喊左

唔係呀嘛？完啦？

On9安on9足一集

可唔可以做多一個鐘 好唔夠喉

證明唔係兩父子
即係佢唔係阿武

仲有星期二星期三

海市蜃樓的幸福
呢個名改得好好

好撚正

因為佢係解決其他特務嘅特務

睇完個心好難受

呢集應記一功

處景劇都咁沉重嘅劇情

呀滕好好戲

痴撚線 跟埋一齊激動

咁始終人物角色係幾百集一千集咁堆砌出黎，點都好過幾十集貨仔既

道友根

廢老亂怪人

根叔

叉燒炳

公公

無試過睇處境劇睇到喊
片尾曲同預告

下集到根叔演技大爆發

根叔rip

痴撚線今集真係咁多集最好睇一集

阿滕演技

但係又真係笑咗

聽晚到根叔爆發

Agger

呢三集d劇情真係痴線

係咩

連續三集咁

大結局咁

Wo下集仲虐

睇下勞麗嫦個班

聽日叉燒炳死左

廢老

潮偉去搵佢？

配樂咁似Nolan d 戲

無愛過潮偉

廢老快d死啦

件老野終於死喇

呢集睇到喊

點解見親根叔就覺得好煩

屌你

經典一集

廢佬要死

真係變左連續劇咁

死廢老早死早著

雖然係sitcom
但係咁樣高質d 好過誤會到完場啦

邊個咁on9逐個cm負皮

根叔係咪要做鬼

龍鳳鈪紙咁薄都幾雞啦

我都覺得潮偉唔係金城武呢個設定幾好

因為如果佢係金城武，邊可以返咗香港一段時間但都咁忍心唔搵女朋友同個仔咁多年

我幾鐘意而家呢個編法，比較make sense

根叔死就可以代替相機靈魂個角色

唔只一功 睇到人sad到喊既劇情已經好耐無試過
仲要係處境劇做到咁sad

呢套唔好攪到咁啦！
放工我剩係睇呢套，
想開開心心笑下就算架啦

呢三集好沉重

阿嫦副身家都好立體

Judy做咗新一代邦民妹😀

其實關潮偉咩事
又唔係佢拆散佢地一家
係大家姐一直以為係之嘛

痴鬼線， 劇情完全超現實

其實講沉重，之前Kc Helen d集數都好撚虐心

神作

根叔雖然有時幾廢老 但都唔好死啊
利申 覺得根叔唔會死

之前跳舞，由天堂跌落谷底

應該由一開始就係咁設定啦
唔見咗咁多年邊可能搵得返

嗰句我鍾意金城武冇鍾意過潮偉hurt到仆街

潮生以前咁風流 唔通寫到阿武咁player咩

作為老豆黎講
佢又最錫大家姐
大家姐又走過一次
佢會想潮偉講一世大話

吓
一開始玩鬼已經係啦

馬壯既膠同世界仔，勞麗嫦既煩，馬強既顧家，呢d人既性格都好突出啊，去到中段你跟本就會知佢遇到咩事情會有咩反應
角色討唔討好，演員做得好唔好呢d各花入各眼啦

放係劏房到都幾危險

都係
但係說好虐

有無巴打cap到個幕

好劣 一直都係水泡

上一次睇tvb眼濕已經係eu

Eu個end

聽日仲要俾根叔開波

根叔不嬲仆街黎

好撚難接受啊

有得做阿膝水泡

阿滕咁玩法十足丈夫死左都要跟埋亡夫既靈魂走咁

睇完好sad

要攬埋on9安仔

調返轉講，依家正劇啲質素咁參差，我寧願阿騰係處境劇solo,更有發揮

雖然係sad，但前文後理都係通。
算寫得幾好

唔係為金城武
邊可能捱到安仔咁大

以前溝過咁多女
偏偏係硬頸嘅大家姐度仆到應一應
好好睇

始終覺得游生啲戲有啲跟唔上
少少可惜

大家姐不嬲思想偏古老派

個種無奈

潘金蓮

安仔塊面好哂
跟住大家姐扁哂咀咁喊, 超慘 x10000000

呀滕太高汁

游生=阿妓打歐霸
阿滕=拜仁 年年炒佢10-2

要削髮為尼

接受唔到venus變邦民妹

泥清知唔知阿滕係邊講過係真打 想睇返

雖然今集好sad
但係有安仔派膠
同埋根叔博士既攪鬼對話
都符合處境劇既要求
何世傑真係好高汁

王浩信係咪13巴？

放心 有主角光環

佢之前直播好似有講過

佢話自己數學唔好 記錯打左幾多巴 要打過

佢幾套都十幾巴

根叔雖然廢老，但仆街得好貼地
對班仔女都係真心錫，好似真老豆
見到佢咁激動我都覺得好心酸

何世傑高汁+1

打左40幾把

我都覺
佢同大家姐個2集

廢老嚟講都幾貼地

thx泥清

佢錫仔女種感覺好窩心
情人節以為呀水無人陪同佢打邊買花

劉松仁 13巴
謝雪心 23巴

謝王下巴同烏龍茶巴
原來40幾巴

佢孤寒姐
但係錫3個女
今日都話唔娶因為驚對佢3個女唔好

仲有阿水失戀攬住一齊喊

交到戲呀
面紅先真實

希望安仔可以因為咁而走紅

其實根叔對仔女真係好好
情人節買花比呀水嗰度我真係喊左

佢既心情都唔難明白既, 個女係外地咁耐返黎終於齊齊整整
但係因為同潮生鬧交又唔知去左邊(係廢老眼中都係男女朋友鬧下交)
一時火遮眼當然會賴潮生到既.......

潮生...就被虐足咁耐...唉, 心痛

雖然係大家姐一廂情願
但站係老豆角度覺得潮生hurt到自己個女崩潰都係無可厚非
仲要大家姐又交低曬後事咁一走了之
根叔咁反應都係正常

丫騰之後好似放左大假去歐遊滑雪，應該有排都未見得返大家姐

希望呢40幾巴可以幫嘉洛換個好前程

Signal wong比人打完就開始起飛

推到兜巴安被人留意

(話說方以文嚟緊會出周嘉洛長篇專訪)

姦夫

推到變下個兜巴信

做人老豆嘅自己個女再錯都話佢啱哂，今次兩個都係受害人

大家姐想通咗之後要返黎啦

希望大家姐返黎安仔會生性

其實佢打安仔嗰度, 最後嗰句對唔住都搞到我有啲想喊
做呀媽都係想錫到自己仔女燶
但係就係要違背個心去打...難怪嗰度呀滕拍完情緒都激動啦

大家姐放長假睇嚟有排先見到佢

呢排keep住都冇拍？咁應該要隔個幾月

其中六下

打安仔果part, 打完之後可以停一停機先其實，唔駛一鏡到尾到大家姐行開再講多幾句，減低NG機會

拍完 阿滕去咗滑雪 應該一排先見到佢嘅戲份

大家姐真係好錫安仔，可以為左佢放棄讀大學，佢心知自己一路太過保護安仔

好似冇啦

安仔都係時候長大
不過之前安仔唔係因為住hall一排學識左照顧自己咩？仲識煲湯
點解又會煮個面都煮唔好

整甜品嗰集講到安仔咩都唔識咁但安仔識煲湯
進步神速

Total 14巴

個廣告都拍得佢幾唔靚，頭細身大咁，將佢缺點顯露晒出黎

因為真打
所以睇到嘉洛最後幾巴係有啲怨恨咁望向阿滕

支持兜巴安/兜巴洛

兜巴洛

買湯包用電飯煲煲湯都唔係好難.....
不過麵都煮唔掂又

雖然文傑唔係話好差
但阿滕依幾幕演技太勁啦 完全比下去

傷心速遞三部曲
潮偉做愛的替身>大家姐得知死亡真相>廢老根再次面對大家姐離家出走

上集其實我收貨
今集真係高下立見
最尾潮偉揸車走個shot直頭係影佢扯走個平安符就完

廢老根叔係咪要死喇

其實潮偉最後個shot有咩用意呢?
我覺得無咗都無乜大影響

大家姐等一個人等左廿年 以為終於等到 點知係假 仲要知埋阿武死左
潮偉就愛上大家姐 明知大家姐心入面始終都係阿武 都甘願做愛的替身

兩個角色都已經好慘 加埋阿滕演技 睇到慘上加慘

其實阿武係咪真係死咗呢？
我覺得仲有機會反cup

個符係大家姐比佢 大家姐趕左佢走之後
佢就扯走左個符 一來加強今集既情感
二來想用依下動作表達佢兩之間既感情關係

我都係咁諗

「愛‧回家 ZONE D 」
池子孝、秦博思同金城安喺《愛·回家之開心速遞》有乜直接關係呢？三個人好似大欖都扯唔埋，私底下阮政峰、馬貫東同周嘉洛3個除咗friend過打band之外，佢哋仲有個共同興趣，就係影相喇！本刊今次搵齊佢哋3個真人露「相」，如果大家想睇吓佢哋影成點，記得留意《TVB周刊》啦！

再反cup可以學某巴打寫潮生原來有兩個人格

今集個名真係好應景，海市蜃樓的幸福
你以前眼前嘅嘢你真嘅，點知原來一切都係假
大家姐以為自金城武終於返嚟自己身邊，潮生以為大家姐終於接受自己…
到頭嚟原來都係自己嘅一相情願

寫到咁仲可以點反

依part

夾硬黎寫個雙重人格 或者 創傷後遺症 自己將金城武既呢個身份，睇成另一個人。

大家姐放心啦
00 會好好照顧安仔

睇下點cup
如果只係話阿武無死應該都易啲

但係話潮生=潮偉就難
雙重人格 記憶被修改 都係啲比較脫離現實既
或者話潮偉一直講大話 不過要寫就要小心 咁寫好易寫爛

兜巴樂笑左 好波

我諗緊阿武嗰下無咗呼吸
就真係死咗?
一日見唔到條屍
一日都可以未死

好夾硬囉

廢老根唔好死呀
你仲有博士同00啊

其實我覺得搞到咁，只要話呀武冇死到肯定會爛落去

一日條屍未被肢解 一日都可以未死

潮生比人催眠 以為阿武死左
其實阿武又去左做任務

其實姓池嗰個都幫佢揼緊大脾

皇帝級享受

係喎
我同廢老根一樣無視左佢

雖然麻麻地廢老，但我仲期待緊同食屎陳師奶條線㗎，廢老唔好死

真係咁會好考文傑演技 演得唔到位會落差太大

希望編劇如果寫落去 真係諗清楚之後劇情先寫
依條線真係好好睇 唔好浪費條線同阿滕既演技

博士=仔
MK子孝=女婿
00=外孫新抱

食屎陳師奶可唔可以就係波菜蓮

00係外孫婿

其實尚善都見過風少靈魂

咁尚善會唔會嘗試去揾金城武靈魂?

祈求編劇比金城武 靈魂出場!
劇集重回靈異路線

風少無死又算唔算夾硬?

既然風少可以有靈魂
都可以寫潮偉作法,把自己的肉身讓給金城武的靈魂

我係風少消失後先開始睇
所以唔係太能夠接受走靈異風

一個風少爛尾仲唔夠

00係嫁入嚟嘅

不如講阿武比敵軍改造成為生化人?

有理由相信每次既剪輯片段係該週最高收視集數

坐睇下次係大小姐與送水輝

所以風少條線爛到唔再提

係咪,無驗基因都未證明到潮偉不是安仔生父

開心速遞係靈異劇,死左都可以出場

入贅熊家得唔得?

今集真係好Sad
自己信仰崩潰 接受一直以來最唔想接受嘅事實
不過換個角度都好任性
家人唔能放心嘅人

滕麗名係咪要離開劇組?
為什麼?
會否回來?
幾時回來?

大家姐一向都好有主見
佢認為自己已經對屋企人做咗最好既安排
之後佢就可以行佢認為啱既路

諗返根叔話大家姐有人要已經好好嗰集，嗰陣覺得好笑，而家就好sad

大家姐以為咁係對屋企人最好，但其實咁只會令人更加唔放心

佢原本應該會係落腳後同屋企人交待返
但今次遇上巨變
連執玻璃碎既力量都喪失埋
更加唔知點樣面對屋企人

馬來西亞街市遊樂團 未去 唔知幾時返

其實文傑個期都好爆

風少個種比較接近靈魂出竅
同人死左有靈魂留係人世應該兩回事

如果寫得靈魂 叉燒炳老婆 博士老豆個啲都要寫 咁咪變晒做鬼片

不如寫埋大小姐個阿媽
開下一輯愛回家之靈魂速遞

算啦，最正路係睇大家姐接受現實，面對將來麻。
夾硬寫金城武未死還黎爭既話，其實真係會爛尾

話晒金城武都叫有後架啦

最慘係潮偉…大家姐一句只愛金城武冇愛過潮偉

以前明明果陣仲FF緊自己對唔住個老公……
根本佢就鐘意左潮偉，只係當佢係金城武黎催眠自己冇出軌

其實大家姐最唔識面對嘅係自己，當大家都接受潮生嘅時候，反而係大家姐仲在意呀武嘅身份，唔肯面對自己已經鐘意潮生

佢唔能夠面對任何瑕疵
於是一係用盡方法修改佢
好似跳舞咁(但又唔知佢點忍安仔啲on 9 )
一係就逃避佢
好似今次咁
越叻既人越係會咁

其實今集講左大家姐冇比金城武呃左已經係埋左個尾

大家姐根本係自己呃自己，未同潮生一齊之前就FF自己同呀武講自己唔係淫婦

講到底都係大家姐唔肯亦都唔敢面對自己

其實大家姐呢種性格都間接交代左安仔點解會返嚟香港
就係迫得安仔太緊，同時迫

就算金城武個靈魂唔出現
都可以講熊尚善去尋找金城武的靈魂

同意，唔好再搞阿武回魂翻生之類

同意
冇必要再寫咩翻生
講大家姐真心鍾意潮偉
完全放低左金城武
咁仲感人

要潮偉同一個已死去既人去比併
係一場唔公平既比試
因為回憶永遠是最美的
再加上呢個係尚善既初戀
潮偉無論多努力都無用
要嬴只能等尚善自我覺醒
呢個機會實在太低

如果金城武唔死
可以讓潮偉係一個相對較公平的層面去爭取尚善既歡心
亦都逼尚善認清現實與回憶的分別
明白誰是最愛
甚至係把尚善從過去拯救回來的契機

其實係監倉嗰度應該仲留有伏線
當時潮偉應該係趕住走
佢可能未肯定金城武生死
所以其實偉武之爭仲有機會！！

編劇可能睇住添食集數嚟寫
添多得就叫返金城武返嚟爭尚善
添得少就快快脆脆講潮偉冧掂尚善就算

巨聲死左條友仲有戲下哇

如果未死嘅真心建議搵麥包,
咁先有戲劇效果

我覺得寫死阿武好d, 如果唔係會變爛

點到即止

24分10秒開始睇

當年的大家姐

19分10秒開始都好正

佢係香蕉少年？

佢係女仔黎架， 未見過靚女溝女呀？

Tb

連續三星期拆三對cp
下星期應該有得抖抖
之後拆john &Jenny

如果變潮善武三角戀，我覺得會同博香水太類同，都係同過去爭
反而寫金城武死左，寫懷念、擺脫呢個方向會比較有新鮮感。目前主角群應該得根叔係同樣伴侶死左？

仲可以拆陳師奶同佢老公
樹根的春天

應該都係搞笑
唔會真係陳師奶同廢老嘅 我估

一時話死一時又話未死，好易變風少條爛線

淫婦沉船記

我都覺得死咗就死咗

熊尚善點樣振作都幾期待睇

原來尋日個集個編劇係寫燁來越愛你(上)
今日個集個編劇又接住寫燁來越愛你(下)
何世傑、區嘉慧

呢兩位

其實何世傑都寫得幾好嘅
呢套果幾個主要編劇都認得
黃秀清 區嘉慧 徐樂思 陳可兒 伍佩儀 蕭國華 何世傑

不過尋日果集又覺得比上星期五果集差啲

in 何世傑I trust
佢好似都幾資深
蕭國華比較老土
徐樂思則有進步
其餘嘅都唔太差

拆cp 能手

其實以特務嚟講
死亡呢家嘢真係話唔埋
都唔知幾時真幾時假

仲有陳可兒，祈求天地放過一雙戀人+上週五

徐樂思收過幾多刀片

出返嚟變左麥包

最勁係編審 帶住呢班編劇行

何世傑潮善線算係最早編呢個故仔果個
有啲集都幾代表性 最近例如嬤嬤鳳爪

仲有初戀無限feel

開心速遞 呢套比起 前一套 即馬家 愛回家真係好唔同

感覺上 目標觀眾唔再係 一眾幸福家庭 個個有兒有孫 家庭完整 高薪厚職 間唔中仲天降橫財咁 可能因為呢類屋企已經好幸福 已經唔需要一套劇去引起共鳴

反而今輯 開心速遞 人設上 同 劇情舖排上都係比較貼地, 關注弱勢社群居多 所以都比較虐

熊家, 龍家都係破碎家庭, 劇情上 特別大時大節都唔會係BBQ類劇情, 由其今年情人節果集好深刻 竟然唔係俾一眾CP放閃 而係集中講單身既二家姐 同 樹根既故事

所以推論 善武偉 往後劇情 應該係 善接受武既死 然後慢慢同潮偉再重新開始既故事 超虐

其實嬤嬤鳳爪把一個流傳已久嘅傳說
再加入現代限量版手信元素
然後放喺一堆各自擁有不同性格及關係脈絡入面
就完成一套好笑片集
看似簡單卻殊不容易

btw
同意編審都應記一功
係人設同劇集風格做好基礎及把關工作
令好耐無睇處境劇嘅我一追再追
希望各編劇編審長命百歲， 闔家平安

哈哈
夜晚處境劇討論po都係晏晝推到熱門

近年少有既神劇

果個連繫真係好勁

係呀 幫蓮輝線再開個新分支玩法
好有諗法 而且真係寫得好好笑
facebook 成堆蓮輝片

成功令唔少人對鳳爪產生恐懼
仲有將啲鳳爪推嚟推去嗰幕

就好似為一段看似冇結果嘅感情嚟一個補完
同時滿足埋觀眾

同時再生啲新/加強連繫出嚟
例如鐵面陳主動約Rebecca 睇黃梅天
阿工對阿水的擅闖開綠燈

雖然成日鬧編劇亂咁拆CP又亂咁虐
但其實真係寫得好大家先會咁投入

徐樂思

專收刀片

以呢套劇黎睇投入感真係好高
一係劇情 二係演員表現
CP 愛恨都好都起碼唔係nobody cares
連小角色都關注

自然而生嘅宣傳同演員主動宣傳加埋有好好效果
見到之前政峰同Iris 單戀愛新聞一出就見到
原來有好多安Bon 孝心真人CP fans
係而家黎講都幾難得嘅
呢班後生演員都叫受關注真係好事嚟
咁唔好講中年一班角色人氣急升

其實我覺得後生演員應該仲有人拍拖
睇下會唔會爆出黎

其實佢都唔係太差
窮到燶大作戰都係佢寫

無諗過會係佢寫

爆左政峰其實係同iris一齊之後幾多玻璃碎

真人同邊個拍拖咁又點先

應該又成班玻璃心碎哂

俾佢地碎下lor...碎碎下就明咩叫角色cp
真人cp真係算把啦
要分清楚做戲同現實

表現好飄忽

ig嗰班

佢地之前訪問同live好似都已經講過話唔係真係一齊，只係純粹宣傳，點解咁多人ff係真

話時話我發現一個唔知係唔係bug
第145集潮偉叫果個打雜特務去同大家姐講話金城武死咗
佢當時話阿武死咗係呃緊大家姐

而且大家姐睇到嘅果幅相
入面有阿武之前着過嘅衫褲同有支用摩斯密碼向大家姐表白嘅筆

跟住尋日果集潮偉又話阿武係真係死咗
咁即係潮偉有冇呃大家姐

如果潮偉唔係金城武 兩人響監倉雙手綁住咗
逃離監倉果陣又咁嗆拙
支筆好難俾潮偉攞到手㗎喎
咁張相入面支筆又係點樣得返嚟
仲有一個可能係潮偉係金城武 但係猛咁作故仔死都唔肯相認
但係潮偉嘅態度又唔似係同一人

原來係佢

咁都預左嘅
佢地覺得真人都一齊 同其他人埋似被分手

不負責任咁估 我估凌凌有圈外女友

宣傳太勁有啲反效果

不過都叫有新聞價值

其實好癡線 做一套戲就話一齊
咁下一套唔係，咪食晒屎

有幾個應該真係小學雞
冇認知能力咁

其實唔知做乜要捕佢地
好似好多人都知
同埋佢地真係咁值得講？定比人做

嗰陣嘅設定應該係潮生=金城武

FF下安仔配00咪好囉

FF埋嘉洛同iris真人咩料

Ricco有女朋友都好合理，呢個年齡會拍係拖正常到冇得再正常

如果咁仲係有bug
阿武喺個監倉到講到其實係想搵番大家姐
如果潮生係阿武
佢都已經喺香港咁多年 又搞電影又識咁多女朋友
但係一啲消息都冇比過大家姐？

定係以為大家姐已經放低左
直到嗰次喺車見到大家姐追個疑似阿武嘅人 先決定搵番佢

咁我覺得值得講嘅 畢竟開心速遞而家關注度高
後續迴響反而覺得唔大

完全唔明點解要ff 真人
雖然bonnie 真人性格應該好好多

Iris
Bonnie

都過左成20幾年，覺得大家姐已經放低左都唔出奇

八掛雜誌梗係咩人都寫下，何況而家其他嗰兩線劇啲人都冇咩嘢好寫

而家啲雜誌已經係寫個人訪問算
冇咩八掛料

其實佢地ig d sweet 相好似都係播佢地的集數先po, 仲要次次都係講個角色，又唔係日常真人都影到咁親密，點會咁都誤會

不過政峰係咪想借三姨安仔隱瞞戀情，好似當初手勢舞都係佢提議

有次行過見到封面係馬壯同湯洛雯食雲呑面
冇料到咁

凌凌話同大家姐砌通頂都係徐樂思寫,
其實佢都偶有佳作嘅

條友係幾醒

如果冇手勢舞 安bon應該更少人撐

而家嘉洛Post都懶得Post

唔醒嘅又點係娛樂圈到生存

原來上次00 扮神父果集都係佢寫
真係令人又愛又恨

其實政峰都講到明話係宣傳
因為見戲份唔多
擔心觀眾遺忘佢
所以先玩手勢舞
跟住帶起哂成套戲啲cp
大台宣傳部應該要分返份糧俾佢

套野哪有宣傳
真係班編劇寫得好演員做得好
一步一步累積返黎

諗諗下po宣傳相都好可能係政峰教路，如果唔係佢地分分鐘連po都懶得po

果欄唔係有fyy，應該死哂
逆緣搵哂外援都無乜noise
睇下視帝祥有冇料到

呢樣嘢係阿東身上絕對成立

其實00 扮神父係邊集

276

大台分明玩打壓

巴打失戀了

其實睇政峰平時啲訪問都feel到佢轉數都幾快

開心速遞出event 多數佢做mc

果欄一埋尾又唔知jm9

佢係咪寫鳩野寫得好出色
但一拍拖就食晒屎咁

燦爛的後母都係徐樂思
之後嗰集講子孝同3e一齊又係佢寫，好大對比

果欄d尋親劇情悶到

反而開心速遞好多不同方面都好睇，好似愛情線、親情線，辨公室鬥爭，搞笑，派膠，基本上大部分演員都有一兩條受歡迎的線

其實我唔係好記得佢邊一集寫得差
只係覺得博香最強小三都寫得好平凡
所以就覺得佢麻麻
但未至於寄刀片

目前我覺得最有問題嘅角色係Bonnie
最無感係max
其他都唔錯

我成日形住佢同Bonnie個角色有仇咁

最強小三 可以更好既 不過始終得半個鐘
唔係個個有大家姐咁強既演技

而家踢爆埋孝邦一齊應該走哂一大班小學雞FANS

仲有熊樹仁同david，baby

寄刀片好似係博香初期既事黎
成日都出現mary hung
博香好似散下又唔散咁
咪狂收刀片

呢對快啲拆散佢啦

david話有左都講左好耐

當事人話係流，求神拜佛快啲真係有

我覺得唔拆散都ok
但唔好再俾戲份佢地呀唔該

豹哥好似暗示想試新嘢
可能於不日之內消失
其實佢喺熊家都好笑
但同David 就好尷尬

成日奏佢落地獄 拍博香唔散就一秒翻生

頂佢地唔順

成日都係呀叔好污糟
幾日唔沖涼 david姐頂唔順
loop黎loop去 好悶

睇到打哂冷震

一寫博士理mary hung 就要落地獄
搵mandy就全家平安

好想睇jenny做愛

我記得有個post係編劇死全家

睇返舊時啲po
的確發現寫博香嘅編劇經常來回地獄又折返人間

徐樂思係17層地獄

而家穩定咗應該唔會再有問題

反而輪到安凌bon會世界大戰

上次復合咪佢寫

一有Bonnie又世界大戰

呢排編劇殺得（拆得）性起
真係唔知邊對cp會遭毒手

希望呀叔

但我覺得係拆MK孝同3e

都唔係淨返好多對姐

博香已穩

工水，蓮輝未正式一齊無得拆

kc helen, 善偉已拆

剩返嘅……

如果拆埋孝心
政峰真係無哂戲唱

留意返工水係已經拆撚咗

復合囉

其實呢對之前已經分手邊緣咁，不過拆完都應該會復合

但孝心一分 唔大啲改變的話應該唔覺得佢地要復合

咁可能會搞到安bon咁令人覺得好煩

心如要開竅

佢啲所謂戀愛理論係讀書讀返黎
唔係拍拖學返黎
都幾難搞

其實都好難嘅 佢就係一個咁嘅人

兩個人個知識層面 興趣 價值觀差好遠
某程度會覺得勉強無幸福

上星期果集bonnie 咪佢寫囉

其實嗰次個post名我覺得過火咗,
雖然有啲情節唔係個個想睇,
但代入番編劇個身份,
佢哋有時都係收order做嘢啫,
點都會有少少唔開心嘅

其實呢對比人嘅感覺都係遲早散，不如早散早著寫3e終於諗通

已經少咗好多,
所以我覺得編劇真係有睇大家嘅意見

其實同編審都有關係

我覺係過火嘅，咁大回響都係意料之外，向好嗰面諗，都叫做有咁多人關注佢地，都可以參考下網民意見，唔洗盲中中寫劇本

個時大家都躁底
都係個句上連登勿認真
編劇bb們我愛你地呀

你地推po真係好快 又係時候諗下個po名喇

所以而家都唔敢攪博香
即使所謂最強小三都無料到
以保平安

寫多啲cls劇情就啱我地

拋磚引玉
開心速遞（70）潮善根叔厄里梧島/踢走心穎主題曲

笑咗
編劇果期自作孽，係咁寫黑mandy，又打爛杯又詛咒又害叉燒丙
身為mandy 最強娘家人嘅連登仔自然好多都起哂𨫋
Mandy完美演譯油極都油唔黑，從此同博士幸福美滿
Btw果時呀水都受連累做乜都犯眾憎，結果而家擺脱博香線遇到真命天子咪幾好，win win 局面，安邦線學野啦

BONNIE跟GEORGE=贏

開心速遞（70）沒有尚善的日子/推到兜巴洛上位/不要心穎主題曲

好心編劇們放過安仔Bonnie啦

3e一定要比啲契機佢，唔會無啦啦諗通，上次佢屋企人講佢都呆左下，應該要比多1,2次呢啲機會佢諗下自己係咪真係中意阿孝
安bon就唔知係想點，睇唔透編劇想點 唯有等多幾集睇下bonnie會變成點。但2個演員我都想睇

3e係踢一踢郁一郁
同開竅尚有一大段距離
俾夠佢5集都唔知得唔得

我比較想睇係呀孝終於頂3e唔順同3e分手

都唔可以講話油極唔黑
呢個一直反博香嘅最大理據
不過未魂於bonnie 咁黑就真

咁樣跟返而家個現實環境發展幾好呀，孝同3E分手之後配BONNIE比佢兩個假戲真做
之後3E配TERRY，係唔知分邊個比安仔

3e同Terry 只有膠沒有甜

3e同terry好可愛喎
Btw 凌凌小天使蝕底啲接收安仔啦唯有

阿孝同3e分手就冇戲分

同Bonnie比

可唔可以整短少少

開心速遞（70）兜巴洛沒有尚善的日子/不要心穎主題曲

MK子孝配比Bonnie等於呢世都唔洗出場

睇番豆瓣評分，三季愛回家評分都好高

第一季（804集）8.4
八時入席 （200集）8.7
開心速遞 8.6
不被承認嘅愛瑜珈就連評分都冇

等睇開心速遞口碑同集數超越前兩季

油黑Bonnie=Bonnie 落地獄
洗白Bonnie=編劇落地獄

開心速遞（70）尚善出走/兜巴洛上位/不要心穎主題曲

得唔得

不過開心速遞嘅受歡迎元素之一係夠貼地同cls
豆瓣啲人未必識欣賞

都可以
最緊要搵人開

Bonnie之後要點洗至得

就你啦巴打

港女+咁對劇寵安仔
好難兜

愛瑜伽

屌柒道德撚 白一半

愛瑜伽冇人睇

佢肯同道德撚開拖一筆勾銷又點

張繼聰都救唔返

整返個新角色叫展明收服Bonnie
(降魔的)

張繼聰同脆魚擔正個陣先慘

第一季煩膠離地馬家邊值咁高分

淨係記得好悶

妖婦

最接近神嘅男人都幾好笑嫁

搵唔到14巴個gif
有無巴絲推返上嚟

搵到喇
開左
開心速遞（70）尚善出走/兜巴洛上位/不要心穎主題曲

LIHKG @ Android

用呢個啦

開左喇…………

開心速遞（70）尚善出走/兜巴洛上位/不要心穎主題曲

LIHKG @ Android[/quote]

真係好鍾意兜巴洛呢個名

佢洗極都唔白咁
明明個次自爆都係機會
但又做到好似怕左大家姐先爆咁

最慘係呢頭漂完
嗰頭又黑返

非主線都黑到

唔出場咁黑其實幾好笑

仲有5分鐘 廢老

編排得好差 只要大家姐唔去會場就得
但又冇左入室工人呢段
編劇想多啲內容 但處理唔好

又係徐樂思

周嘉洛兜巴洛，幾啱音

得罪編劇

佢真係負責周圍黑人

等變第二個bonnie

今集準備又喊

但00同安仔啲HEHE情節又多數有佢份

Bonnie冇人能及

演員中伏

高汁

賓穎

做啦

如果沒有妳
區嘉慧編劇

如果沒有你 沒有過去 便不會有傷心

安仔嗰下呀～

安仔真係完全唔擔心

安仔成日俾人體罰 好慘

點解安仔好似唔太傷心 同大家姐個反應爭咁遠

有咩好傷心

佢連老豆都未見過好正常啫

佢都冇見過自己老豆

感覺安仔係暗爽

關阿偉撚事咩

啤啤都有戲份

死廢老

廢老根

屌廢老死撚左去啦

馬虎死廢老

根叔咁做老豆 潮生又冇做錯

快撚d爆血管死啦廢老

賴落潮偉度

安仔不知幾想有潮生做老豆

其實潮偉先係受害者

整容怪

無見過je... 有機會見 同 cfm死左 都唔同掛

咪就係

潮生無辜架

講真話又鬧
呃你個女又鬧

水泡

邊怪得tiger呀

其實大家姐嗰陣時幾多歲

垃圾根

安仔教左媽咪

廢老係咁

大家姐硬頸到

20?

靜啦 廢老

又呢句

演技

Tiger啲戲真係好撚假

游生啲戲真係好尷尬

根叔演技大爆發

16

唔係讀緊中學咩

賴得就賴 潮生夠冇左女朋友啦

以為佢衰十一

On9要人做一世水泡

廢老個仔同新抱都搵咁多快d退休啦好嗎

衰d講，有時自以為好聰明，就會奶野

生安仔先得17歲

一直覺得大家姐好on9
死左去啦

安仔：其實係我救左媽咪

衰十一

Tiger

我記得大家姐係17歲生安仔

博士件3真係好柒

夠16歲就得啦

我都想衰
由16歲衰到40歲都制

金城武一次就中左所以冇衰11